比d掌聲悦湖既居民！簡直係教材

尋晚唔知有幾多巴絲有睇屯門悦湖既直播！
屌到個建制一死🐶甘……

相信同類型既情況多的是
希望唔能夠走得太前既隊友可以慢慢開始組織
從自已屋苑趕走建制
悦湖就係一個好教材

發生咩事 真心唔知

推 呀

放片睇得唔得

自推

補link

我無野講

真係要推一推

推

推 不過條片好長